小朋友有飯食，其實好簡單！！

一人買多件裝，發夢果陣帶落區

濾>咀>泳鏡=頭

山區風高浪急

佢地有足夠裝備行山，就有剩錢食飯

千萬，唔好相信任何眾籌/中介！！！！

只要你地行多步+帶多件裝，咁就人人有飯食！

注意：
小朋友唔好約家長食飯
家長唔好亂比錢小朋友洗

家長帶裝落區，小朋友就會有溫飽！

唔該推撚爆佢，我唔想有人發災難財，更加唔想小朋友比人約返狗洞

推

直接派到佢地手好過捐完再睇下眉頭眼額

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推呀